你為何問我常在鏡前投訴

作為一個抑鬱症患者，阿菇啲歌真係好有共鳴